邊個阻我條路既 我用口水鼻涕噴柒佢

吹咩出黎等我噴下你交換體液